入元朗都係預左打交

山墳都爛晒 祠堂遲早都爛

所以大家都會死過